ricko依條狗公又出新片

又澄清？

我只係暫時未負責任 我遲啲會對你負責任

唔好幫佢賺hit rate la

冇見一排，原來北上賺人仔

你唔post根本無人理佢

好想打9佢

已負皮呢條垃圾ricko

STOP
MAKING
STUPID
PEOPLE
FAMOUS

po link la diu

屌真係以為自己係明星？？？

無證據 講澄清

狙擊開始

佢仲唔肯收檔？

有成10k like
果班人個腦去左邊

之前有晒圖有晒證據 條撚屌今日都仲可以出嚟扮無辜 chok撚晒pose

見到佢講野就想打柒佢，作撞到仆街

香港人最善忘

唉屌

小妹妹嘅偶像嚟

成10分鐘咁長

臉皮厚撚到

琴晚先喺街到撞到佢同條女一齊

唔撚係啊

條撚樣好撚厚面皮

上咗熱門第一